（急...） 幾條魚毛..拎咗番嚟一日 但經常喺水既頂部

拎番嚟嘅時候買樽裝水+ 本身拎住佢哋嘅水倒入缸內，但佢哋成日都向上游.. 唔知點解，死左2條

換咗2/3 水都係咁，啲魚都係咁游在嘅水頂層...

推

應該要點做
手頭上用晒樽裝水.. 得番凍滾水 同 未隔夜既水喉水

飲筒吹氣頂住先

你要買魚缸，掛濾，氣泵

即係呢個缸係用唔著？
點樣先做到啲生態球咁

吹完都係咁...

用凍滾水暫時分開啲魚仔會唔會好啲？
聽日先出到去買...

個樽口太窄，阻住啲新鮮空氣流通

夠唔夠挨到聽日....

本身都缺缺地氧啦
一係買水草一係買氣泵
急既話勤換水 吹氣好難有用 因為氧溶好少 同埋搵野撥下啲水

啲水喉水會唔會有氯整死佢地

魚毛其實生存要求唔高，未洗去到掛濾同氣泵
最簡單係餵少少糧，肯食=無事

唔肯食就觀察下
浮水面=唔夠氧，換水，自來水都頂住先
游得好快=受驚，可以包實佢暗暗地
遊得慢/唔肯遊=試下篤下佢，唔洗即刻遊走=病左，呢啲就無得救了

試下放佢哋落個桶度或者剪一剪個樽口？

頭先加凍滾水加到9成滿，開始間唔中游落去，但始終都成日蒲頂，一摸個樽就彈走咁彈

佢地開始游番落去，但啲大隻小小既仲係唔肯落去 ...

煲過嘅水邊有氧氣俾佢抖氣

係呀
同埋如果你要玩生態球, 要比佢建立個硝化系統
過一排啲水會好濁, 好易冚家產
真心想養既去買個魚缸買個掛濾啦

今朝換咗隔夜自來水比佢地，但佢地都仲係跳嚟跳去，一摸個樽就好似好驚咁好游勁快 勁彈

咁應該無事既
得閒要清佢地啲排泄物

唔夠氣